女人通常邊道買鞋？

想同女朋友買鞋，平底或者有少少踭嗰啲
邊道可以買到著得舒服質素又唔太差嘅呢？

海港城

dr.m

鴨寮街

我好多fd都話刮腳喎

我無呢個問題
着襪都刮咩

唔著襪

你都係想我講dr.kong

大腳撚可以屌oriental traffic

Oriental Traffic

BB，我咪講左要LV既鞋囉做咩又上連登問啊？

jipi japa

charles n keith

LV????? 係就RV la

買完RV要幫樓主RJ，不了

其實名牌啲鞋有冇真係特別舒服

女OL? Jelly beans 300-600

我估時裝名牌係唔會特別舒服

仲有冇絲打有推薦返工出街都著得嘅

但鞋除外，貴鞋真係舒服好多，男女一樣

季尾減價勁抵屌

抵還抵，好唔好著先？

若果千零蚊價位應該去邊買

Labrisa
支持香港嘅台灣黃店

闊腳撚著唔到

Balenciaga 五六千蚊一對 以為著咗舊石頭上身

算鬼數啦，唔係講嚟d so called fashion brands

the korner
香港品牌 唔貴又多款又好著～

唔刮腳

唔該晒大家先見間台灣野同本地黃店都好似幾唔錯咁
仲有冇啲香港都有面鋪既

老老柒柒就有啲刮腳，但大腳女人想買日系款式斯文鞋係得佢咁滯

如果你講高踭鞋既話，冇。
唔好諗高踭鞋會舒服

之前求其買咗對 超級好著 日日著好舒服

呢個牌子好多人讚
但我著後跟好刮，係刮到甩皮行唔到

我同你相反
The korner唔刮不突止 仲著得好舒服
Oriental就刮到癲 刮到留疤

女朋友最後去咗oriental traffic 買
刮緊腳話同佢去買好啲又唔制

千零蚊唔好諗名牌了

著緊 幾好著
又黃

係黃店The Korner 買咗對鞋返工幾滿意
你地可以係fb 睇下d 款啱唔啱

jimmy choo

都係唔舒服

買鞋只會買真皮 唔會買Oriental Traffic果啲膠鞋
着到對腳勁臭
仲有一個香港本地牌子叫b major 全部都係真皮鞋

應該分開講，高踭鞋係一定唔舒服，但貴高踭鞋一定係比較舒服。

我係講jimmy choo, RV, manolo, ferragamo, randerson 果d..... 唔係講fashion brands

啱啱碌咗佢哋個website 好靚

我有四對jimmy choo，冇一對係舒服
名牌我反而覺得得RV 係舒服少少，但都係唔舒服

The Korner 同女朋友買咗一人一對豆豆鞋，佢仲買多咗對loafer
未見過佢日日着同一對鞋係咁話舒服，呢個牌子係第一次 黃店要推

平價黎講 Charles & Keith 好過 oriental 少少

h N m

金主

好多人都話舒服你地係買咩款

絲打著幾多號鞋
條女著40(好似係)算唔算大